[Ps4] FIFA 21 Pro Club 招人

球會招人
位置：左閘/Cam/St/GK
要求：常上線 開mic
陣式：4231/41212
風格：任何
上線：23:00 - 02:00
比賽 : 將報 Fpc
有興趣請pm

有意請留tg